唔識抵死題

試根據gif圖內容，寫出廣告名稱及完整歌詞 (20分)

如沒有歌詞，請寫出對白

死啦，比達哥講到真係有D似

淨係識一半 :p

我都係

我都覺